Door de bye", vervolgens zijn stem en kijkt zedige voor het moment--"Ik hoop Mr. Knightley is?"
Hij onderbroken.--ze gekleurd en lachte.--"Ik weet je zag mijn brief en vind je misschien nog wel mijn wens in uw voordeel.
Ik kom je feliciteren.--ik verzeker u dat ik hoor het nieuws met de warmste belangstelling en voldoening.--Hij is een man die ik niet kan aannemen te loven."
Emma was opgetogen, en alleen wilde hem te gaan in dezelfde stijl, maar zijn geest was het volgende moment in zijn eigen zorgen en met zijn eigen Jane en zijn volgende woorden waren: "Heb je ooit zo'n huid?-, gladheid!
Deze delicatesse!--en toch zonder daadwerkelijk eerlijke.--men niet haar te bellen.
